七警判咁輕好合理

七個受過訓練既健壯男人極度憤怒下對一個被捕人士持續幾分鐘拳打腳踢， 條友都尚可以行得走得， 唔算嚴重傷人。

不過證明警察手無搏雞之力， 成個嬌滴滴女人咁， 花拳繡腿， 所以平時拉唔到黑社會， 只識拉無知代罪青年， 食霸王餐叫雞， 強姦幼女， 因為佢地欺負俾佢地更弱小無力既人， 好似平時出街d狗仔咁， 越細隻越吠得大聲兼成日騷擾人

坐3年咪算

樓主洗定屎忽
方丈份人好小器

邊位方丈